辭職通知期一問

想問下辭職計通知期既話有冇得揀假日（e.g. 年初四）做last employment date 架

當然有啦

自己計

有，點會無

聽同事講有事hr會好西咁叫人將last day定係假日前

定假後一日last day

佢叫唔代表你要接受